伍乞衣呢條仆街成日落井下石，決定撐返達哥有冇人john？?

條友酸達哥才華橫溢又賺到錢，成日出post狙擊佢

不了

畀人屌咗咁多年仲未識打個「唔」字

樓主又25達哥

YOUTUBE最勇男仔係我同大J

終生不會再睇達哥D片...

nben（圖右）

一撚樣

潮文

我ig係private 你點攞到張相？
你知唔知我可以告你非法入侵我電腦

咪撚尾啦 係世清黎

😢

達哥出賣你

肯定係世ching，條撚樣有follow我

達哥唔賣兄弟

佢無當你兄弟

我係真兄弟

有冇玩完美世界先

Lamela有叫我玩

會唔會比錯game你

咁即係有冇玩

冇

潮文改篇嚟㗎

我未睇過

垃圾po?

又25

辣殺

樓主專開垃圾po

樓主好重義氣

錯ac?

佢次次都係前線 有資格過你講

Boa借佢ac(佢聲稱

去前線還去前線，有冇必要抽達哥哥水？

收皮啦伍乞衣

發現真心膠

yes

賓sir 咸左

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好靚仔